roommate 鼻鼾聲超大，點算

拎碌鳩拍下佢塊面

訓先過佢

攬住佢瞓

扑暈佢咪冇聲囉